陳同佳條撚樣依家係邊

住既豪宅 unun腳

同牧師含緊撚

食好住好

心情唔好，遲啲話你知

天氣太熱，遲啲先去自首

同老母葉劉共聚天倫

佳仔：我住得好過你班連登仔

留着这小伙子的命，总有机会时再利用他做引子！

林鄭被制裁佢唔開心
所以冇心情自首

佳仔：住豪宅望海景

可以學林鄭出番封聲明 並不嚮往台灣

冇心情 唔去住